鄭立：風向無變，從來香港上兩代人對警察都反感，老人很快對警察有反應是合理的

風向無變，從來香港上兩代人對警察都反感，在八十年代前殖民地時代也一樣是反感。主力對香港警察有信心的是七八十年代出生，經歷過麥里浩改革後警隊的一輩。

所以老人很快對警察有反應是合理的，在他們眼中只是回復正常，而把記憶中的反感招喚回來。

今集正正係講緊香港點變軍政府

點樣部隊化！

push 劉細良講D野其實OK

今晚劉細良好清楚講到成個維穩結構
要反cup真係要由區議會開始

我無野講~

由資金入手